https://web.archive.org/web/20020623004920/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=65

### [1300] 月見（冷たい麦茶でクールダウン）	2001.07.19 THU 22:45:52　
	
頭を冷やすと言った舌の根も乾かぬうちにまた来てしまいました。今度からは自分が書いたことちゃんと確認してから送信しますね～。

＞香ちゃんを失った日のリョウについて
新宿２丁目で大騒ぎ→翌朝路地裏で実感説、すごくありそうです～（涙）。
でも、さすがのりょうちゃんも、最愛の香ちゃんを失ったことはこれまで耐えてきたどんな痛みよりもつらかったと思います。空騒ぎもできないくらいに・・・。
なので私が思うには、一晩中、遺体（うっ）のそばで（摘出手術とかなんとかでそばにいれたかどうかはわかりませんのであくまで想像です）静かに香ちゃんの髪や頬をなでてあげたりしてたんじゃないかな、と思ったりもします。
時々語りかけながら・・・。「お前が言うからタキシード着てやったんだぞ、見てくれよ・・・」とか。
（自分で書いてて悲しくなってきました）
そういえば香ちゃんのお墓ってあるのでしょうか？
槇村兄ちゃんの隣だったりするのかな。墓参りするリョウを
想像して、また涙・・・。

＞まみころちゃま（「ちゃま」はどうですか？）
初めまして！！
私のしょーもない問いかけに答えてくださってありがとうございます！
よかった、あの歌を知ってる方がいて・・・といっても私も後の歌詞は忘れました。けっこう、いい加減（笑）。最後は確かにハミングでしたね☆

### [1299] 紫音♪	2001.07.19 THU 22:40:50　
	
栄養ドリンク必需品。バテバテだわ～。。。←半おやじぎみ・・・。

明日は「海の日～」。ん～～何かひっかかって別の解釈をしてしまうのは私だけか・・・？？海の日・海の日・・「海ちゃんの日！！」（爆）←私はアホかっ。。。

＊ミラクルハートさま＊
うちにも今日やっと、「ＣＨパーフェクトガイドブック」がやって参りました～（＾＾；名場面もいっぱいでいいですね～☆いや～知らなかったことありありだぁ～。詰め込まないとっ☆

＊のんちさま＊
お気遣い下さってありがとうございますぅ～（＾＾
やっぱり、伊倉さんや神谷さんのお声には過敏に反応しちゃいますよね～♪昔、ＣＭとかも、なんとかビデオに収めようと頑張ってたなぁ～（＾＾；

＊キャサリンさま＊
いいな～夏休み～♪わたしにゃ～遠い昔の記憶だわっ。。。
「夏の友」なんてものが強制的にあったし、「夏の一研究」なんてのもあったし、←（うちの岐阜地方では（＾＾；）今は違うんだろうな～。うらやますぃ。
夏休み楽しんでくださいなっ♪

### [1298] 姫 (３連休！！）	2001.07.19 THU 22:24:02　
	
こんばんは。明日か３連休です。サービス業の方々申し訳ない。

めでたい話しに、祝いの言葉を下さった皆様。
ありがとうございます！！
血が繋がってるってのは可愛いもんですね。

以上またもや私事で申し訳ないです。

＞CAT'S EYE
今日全巻文庫本を買って来ました。
夜のお楽しみ。

＞sweeperさん
リョウは考えると非常に悲しいです。
歌舞伎町、自分の家。うーん、私はきっと自分の家なんじゃないのかな？って思います。
だって何処にいても悲しみは晴れないからそれだったら香の匂いや、影のある所でのんだ方がいい。
けど、AH読んでると、リョウの悲しみは晴れることのない深い悲しみですよね。
これで、GHに香の心臓が移植されてるのを知っったとしても、この世にもう香と言う存在がもう無いのは確かなんだよね。
「死」と言うモノってとても難しい問題ですよね。


### [1297] まみころ（様はやめて、笑）	2001.07.19 THU 22:18:47　
	
＞sweeper様、
　リョウのもっこり（しつこいって？）についてですが、
そうですか、違和感無しですか？まあ、私の方も今はもう麻痺しているのか、大丈夫です。（笑）
ただ、あのでかさだけは不思議な感じがしますが･･･。（ハンマーが！！）

＞タウンハンター様、
　ギターを弾いてくれるんですか？！キャ～～！！超嬉しい！！
私もあの歌大好きです！！っていうか、Ｂ’ｚの曲は全部好き。
もしいつか会う事があれば、弾いてもらいたい･･･。（笑）

＞月見様、
　１２の誕生日（仮題、笑）ですか？私も知ってます。
題名までは覚えてませんが、小学校の時に歌いました。
私もあの歌好きで、やはり自分の誕生月が印象的でした。
でも、今となっては全て歌詞は忘れ去られ、曲オンリー。（笑）
鼻歌でしか歌えません。

る～る～る、る～るる～、る～るるるるる～･･･。（笑）

### [1296] kasumi	2001.07.19 THU 22:14:59　
	
＞のりのりさま
先輩ですね！！すごくうれしい！保助科って本当に時間ないですよね！私も保健婦なりたいです！！
＞月見さま
またまたうれしいレスありがとうございます！がんばりますね。

＞芙蓉さま
デビューまえからファンなんてすごいっす！！尊敬。。。
ＳＭ○Ｐファンが１，２．３．４．・・・７名くらいいますねー。同盟かなんかつくれそう（＾＾）名前でもつけます？
今日木村君うちわを学校にもって行ったら、あやうく先生にキスされるとこだった。。。（＾＾；）

＞姫さま
お姉さんおめでとうございます！！名前「りょう」になったらかっこいいですね～

今日はＣＨのビデオ借りました。見つつ涙が・・・やっぱまだ１話からのショックが癒えてないのかしら・・・
ＧＨがリョウと再開したら、今度はどう反応するのでしょう？きっとドクから「香の心臓が移植されてる」って聞いてるだろうし。怒るのか（心臓を盗んだから）はたまた抱きしめるのか・・・妄想はふくらむばかり（＾＾；）

昔、リョウと香が結ばれる時のことかなり私的にはよくできた話を考えてたんですが・・・忘れた（＾＾；）思い出したら書きます。たしか「あまりにりょうが何にもしてこないから、（なんかきっかかがあって）香がその思いを爆発させて～・・・」てなかんじで・・・何か恥ずかしくなってきたんで・・・逃げ（笑）

### [1295] ぺぎ(暑さにやられた）	2001.07.19 THU 22:14:16　
	
こんばんわ
日中 社用で外出したら、鬼のように暑くて×２やられてしまいましたわ（- -;;)。

#葵さま
レス有難うございます
受験も終わり一息ついた頃でした。
私の場合、友人も然ることながら、図書館司書の先生（単行本を全て貸して!!内緒で持ってきて!!私が許すとおっしゃった、当時40歳2児の母）と大騒ぎしておりました。
あれから10年も経つんですねぇぇ（しみじみ）

#はやねさま+露崎さま
「幽霊かっっ」の台詞に違和感（矛盾????）を覚えた一人です。

#hiromiさま
そうなんですよ!
学年だけでも香が年上だったことが、妙に嬉しかったりします。

学生の皆様、夏休み突入ですね。いいなぁぁ

では

### [1294] 月見（頭冷やして出直します	2001.07.19 THU 21:43:52　
	
先ほどの自分の書き込みを読み直して愕然・・・。
本当にバカです、私・・・。

＞のんちさま
いつまでこの話をひっぱるんだと思われるでしょうが（凍）
父の誕生日は、のんちさまの１日「前」だと言いたかったんです。
さっきのではまたおんなじことでしたもんね。大バカものです。
こんなネタでログを増やして申し訳ありません。反省・・・。

### [1293] ありあり（３連休だ！）	2001.07.19 THU 21:35:50　
	
またやってきました。もはや中毒ですね。
今日はいきなりレスタイム。
～TAK様～
踊れる人発見！ちょっとびっくりです。啄木公園の近くならわかります。
そういえばイカ踊りって最近リニューアルされてスーパーイカ踊りになったらしいっすよ（大爆笑）小学校の頃は宿泊研修の度に踊った記憶が ・ ・ ・。
～はやね様～
爆笑です（＾＾）私も藤●薬品ががんばってると信じる事にします（笑）
プログラフ１年分とかじゃなくって、プログラフの名前が入った景品グッツ一式プレゼントだったりして（笑）

香主人公説私も支持しまーす。バンチ創刊までのニュース特集の中でもそんなような話をしていたような ・ ・。りょうははっきり「脇役ですっ」って言ってたしね。
将来GHと香の関係はどうなるのかって事に関して、私の妄想だと、だんだんGHが香に似てきて、クライマックスの頃には性格とかなんとなく顔とかそっくになってたりとかするんじゃないかと・・。むりか（＾＾；）
バンチの意味？たしか２つの言葉で作った造語じゃなっかったっけ？
もっと詳しい方お願いします♪
３連休です！あさっては久々に遠出しようかな。
～hiromi様～
イカ踊り多分１分で覚えられます（笑）簡単です♪
ではでは。

### [1292] 月見（レスの続きで～す）	2001.07.19 THU 21:27:06　
	
みなさまこんばんは。今日の職場は絶好のネット日和だったのですが「これじゃいかん！仕事をせねば」と反省し、真面目に仕事してきました。

＞のんちさま
すみません、だからどうしたって感じなんですが、父の誕生日は
のんちさまの１日「後」でした（汗）。
昨日は１０号のことを９号と書いてるし、「てめ～寝ぼけてんのかっ！！」とハンマーしてもらいたいです・・・うう。
それと、あの歌なんですが・・・。

みなさま！小学校の音楽の時間とかで、「１２の誕生日」（うろ覚え）って歌を習いませんでしたか？「○月生まれの友達に～、贈ってあげたいものがある～・・・」と１月から１２月まで続く歌なんです・・・（ちっとも北条先生と関係なくってすみませ～ん！！）

＞ベレッタさま
わー、またスマ仲間が（笑）。本当に共通点多いですね。えへ。
慎吾ちゃんのリョウは目からウロコでした。なるほど、あの体格とかワイルドさとかセクシーさとか軽さとか・・・あとは大人の渋さですね。成長が楽しみです！

＞康子さま
冴子さんファンに続いてスマ仲間でもあるのですね、うれしいです～！海ちゃんの「眼から牛乳」を想像して笑っちゃいました。
＞あっきーさまの「あの店には知り合いしか来ないとか？」もかなりツボでした。た、確かに・・・。
あのりょうちゃんの驚きぶりは、のんちさまがおっしゃっていたように海ちゃんの「眼は見えないけどカンは鋭いぜ」キャラを強調させたかったため、だと思いたいですっ！

＞芙蓉さま
初めまして！ＳＭＡＰデビュー当時のファンだったってすごいですね～。私は当時ノーマークだったことが悔やまれます（笑）。
今となっては貴重なものもいっぱい見てらっしゃるのですね～。

＞タウンハンターさま（これを見られるのは月曜でしょうか？）
まあ！素敵なニュースをありがとうございます！
その年のその時期といえばまさに「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」！！
来週チェックしま～す。

### [1291] のんち(今日はお早い帰宅)	2001.07.19 THU 21:14:51　
	
こんばんはー。今日は久しぶりに早く仕事が終わったので、こんな時間にお邪魔します。

＞りなんちょさま
や～ん、心配してました～！祝！！復活！！！
忘れてるわけないじゃないですかー。
あんまり冷たいものとりすぎちゃーダメですよ。
またここで色々語りましょうね。

＞sweeperさま
私も皆さんの意見と同じく、二丁目で大騒ぎして、
そのあといつものように自分を起こして介抱してくれる人がいないことに気づいて
ものすごい喪失感に襲われたんじゃないかなーと思います。
あとリョウにとってはスケベなことしてもハンマーが来ないっていうのも、逆にすごくつらいですよねー。

あと「もっこり」の話ですが(話変わりすぎ？)、
私はあれのせいで母親にＣＨ読むの反対されてました(笑)。
まあ、あれだけとってみれば読ませたくないですよねー。
ホントはいい話なのに・・・。

＞ミラクルハートさま
私も「幽霊かっ」発言、考えてみたんですけど、
ああやって現実的な発言をして自分を誤魔化していないと、
どうしようもないのかもしれないですね。
でもリョウの本心は「香は生きている」や「(心臓を)えぐりだす・・！」の発言の方だと信じています！！

＞キャサリンさま
な、なつやすみ・・・。ステキな響き・・・。
そんなものはどこへ消えてしまったのやら・・・。
充実した素敵な夏休みを満喫してくださいね！

### [1290] キャサリン（またかよ）	2001.07.19 THU 21:10:24　
	
おいおいまた「さん」忘れてる・・・
何であとで気が付くのよぉぉぉ・・・
ホントごめんなさい

### [1289] キャサリン	2001.07.19 THU 21:08:47　
	
こんばんわ

～Goo Goo Baby～

すいません・・・
前のカキコで「さん」を付け忘れてしまいましたーーー
ごめんなさい・・・




　

### [1288] もっぴー	2001.07.19 THU 19:58:06　
	
＞ａｋｉさんへ
お返事ありがとうございます。
突然のお返事にちょっとびっくりしてしまったので、もうちょっと考えさせてくださいね。また、なにかあったら、お返事ください。

ａｋｉさんの、意見拝見させていただきました。
わたしも、同感ですよ！
本当に、辛いですよね。寝るときに思い出して悲しくなって寝れない。（きっと、Ｃ・Ｈからのファンの方は皆そうだとおもいますよ。）
きっと、リョウちゃんはもっともっと辛いんだろう。

### [1287] もっぴー	2001.07.19 THU 19:28:27　
	
こんばんは。レスくれた方ありがとうございます。（＾＾）

メールアドレスの事について、書きましたが、きっと気づいて無い方もいるかと、思い、書きます。

ログインして、メッセージを書くとき、名前の下に、ｅ-ｍａｉｌ
という、欄がありますよね。

そこに、記入して送ると、名前の横に、アドレスが、表示される仕組みになってます。

たぶん、普通の方は、ご存知かと思いますが、
私の場合、全く気ずかず、突然、忠告のメールが、来て、『え？どうしてアドレス分かるのかな？』と不思議に思い、いじってみたら、
そこに、表示されていた。
と言う事です。（なんせ、土曜日で、パソコンが来てやっと１週間なので。）

もし、この、掲示板に書きたいがために、パソコンを買った方が、いらしたら、メールアドレスを知られて困る方は、書き込む時に、ｅ－ｍａｉｌという所を消したら、表示されません。

初歩的な事かも知れませんが、いちお、気づかない方いらしたら、いけないので、書いてみました。（私は全く気づかなかったので）

### [1286] 藤谷真尋	2001.07.19 THU 18:44:17　
	
こんにちは、アンケート調査の回答を募っている藤谷です。
回答の締め切り、日曜日の深夜とさせて頂きます。もしかしてまだ回答を終えていないアナタ…ぜひとも当サイトへいらしてください。
では、では。みなさま良い休日をお過ごしくださいませ♪

http://homepage1.nifty.com/mahiro/

### [1285] aki	2001.07.19 THU 18:43:07　
	
みなさん、ＧＨに少し共感できたようですが・・・実は、私はまだＧＨまで気持ちが・・（複雑）カオリンの死がなかったらもっと気持ちがいったのかもしれませんが。。。考えたらかわいそうですけど・・それより最愛の人を失ったリョウと愛する者を残してしまったカオリンが・・・（泣）リョウに会いたい香とＧＨ。香を探すリョウ・・・リョウとＧＨが会う前に冴子に会いそうと思います。ＧＨの中にいる香をリョウはどう受け止めるのでしょうか？（考えるだけで胸が苦しいです）

　もし、ＣＨを全く知らなかった人が（いないと思いますが＜笑＞）ＡＨを読んだらリョウは、妻を亡くして困惑している人（禁句）に思いそう・・・早く立ち直って欲しい・・・私も立ち直らないと（涙）

### [1284] 露崎なごみ（一杯一杯）	2001.07.19 THU 18:02:16　
	
＞はやねさま。リョウの「幽霊か！？」の件、はじめはなんとも思わず見てたんだけど確かに‘今のリョウ’の言葉としては違うんじゃないかと…感じてしまいます。
　あと「死なせて」と言ってたGHが（あれは昏睡状態ですよね？？）生きようと目覚めたトコにずっと捨てきれない思いがあるんです…。香の気持ちが大部分だったんじゃないのかなぁ、と。香は愛する人（リョウや海ちゃんなどたくさんの仲間）や全てを残して幸せの真っ只中に突然命を落とすことになってしまった。「生きたい、あなた（リョウ）から離れたくない」は香の気持ちがほとんどだったような気がしてしまう。（すると香はGHの意志は無視して自分の為にGHに生きるように励ましたのかっ！？ってなるけど、自殺自体すべきことではないしあそこで死を選んだらGHは２度も自分の意志で死を選ぶことになるし。香としたらそれは許せないのでは？？？）
　１０話でGHが香と向き合って？知った事実と「思慕は自分のものではなかった」「私は独り」って感情を持ってるんだけど、「生きたい」って思ったあの部分が香の気持ちがほとんどと考えると１０話でGHが感じた孤独も理解出来るような…。「大切なものを残して死んではいけない、と強く感じて目覚めたものの、その大切なもの全てが香のもので私のものではなかったのだ。自分は独りでしかなかった…」って。
　あ゛～息切れ＆自分で訳わかん無くなってきた（＾＾ゞ　↑やけに語ったわりに訳分からん、になったかも↑
　いっぱいいっぱいで去ってゆくのだった、ふっ…。

### [1283] ミラクルハート	2001.07.19 THU 17:58:50　
	
ＣＨのパーフェクトガイドブック買ってしまいました！
今まで謎だった部分がちょっとだけ解決しました。少しは皆さんに近づけたでしょうか？

今週の感想は、「う～ん、ひっぱるなあぁ～。」の一言。
実は先週あたりからの展開に「？」と思えるところが多くて、ちょっと戸惑っていたんですが、昨日、初めてＷｅｂ新潮の北条先生のコメントを読んで納得できたような気がしました。
創刊号での「香は生きている」から今週号の「幽霊かっ」の台詞のギャップ。きっとリョウの中で香の死を受け入れられない気持ちと受け入れている気持ちが常に葛藤しているのでしょうね。
う～ん、いつもながら上手く自分の思いを言葉にできません。
文章ってむずかしいっ！！

tanoっち様
うふっ、同い年っ！
＞リョウはＧＨの中の香に逢いたいのだと思う。
＞でも、香の本心は？？
きっと逢いたいけど逢いたくないんじゃないかなと思います。
たとえリョウがＧＨの中の香の存在に気づいたとして、
今までのように触れ合えないのではお互いに悲しみが増すだけですもの。今の香はＧＨの一部にすぎないから・・・。悲しいですね。（ぐすん）きっと香はＧＨを理解し救えるには境遇の似ているリョウだと思って逢わせようとしているのかも。

### [1282] Goo Goo Baby　♪～（＾ε＾）	2001.07.19 THU 17:51:41　
	
やべっ！　間違えて取り消しボタン押しちゃったぁ！
ううっ、せっかく打ってたのが全部パァでわないか～！！

　凹む～～～～～～～～～～～～！！！！！！！！！！

普段長文で書くからバチ当たったのかしら

=========================================================

＞姫さん

お姉さまのご出産おめでとうございます！！
お名前はリョウ？漢字変換しようと思っても出ませんよ（笑）

てゆうか、
あなたにレスするの初めてな気がするんですが・・・・・（汗）

よろしくです！！（今さら・・・）

========================================================

＞サエコ姉さん

あんたも子供産んでよ　　いや、てゆうか早く結婚して！

アンタほどの美人が
あたしのモノにならないのは悔しい（←おいっ？）けど
でも結婚式呼んで！！　ドレス姿見たいのよ！！　

そして
指輪の交換ん時チュ～するトコ見たいのよ！！（←おいおい）

アンタがチュ～してるトコ
以前から見てみたいと思ってたのよ～♪

あ、ブーケは私に放ってね？　３５巻の美樹さんのようにね♪
おっしゃ決定♪（←何勝手に決めてんだオマエわ！）

でも放とうとするとき美樹さんみたいに撃たれないでね？（笑）

=========================================================

＞キャサリンさん

いえいえ、全然ムリな頼みじゃないですよ～ん!!!（＾▽＾）!!!

なぜかってぇと、
私もね、自分が何を書くのか楽しみでねぇ～♪

むしろ、テストより
妄想を書く誘惑に負けてマスよ～ぐらいのイキオイ（大汗）

だって楽しいんだも～ん（←勉強しろよコラッ）

=========================================================

＞ドナタでしたっけ

パソがオウチに無いから
ガッコでカキコするしかナイというオカタわ。

あたしは
イヤでも毎日ガッコにパソ持ってかなきゃならないのよ～（泣）

重いよ～　ガッコ終わって遊び行くとき邪魔だよ～　え～ん

========================================================

＞素朴な疑問

ＣＨの人物達って何が好きで何がキライなんだろう？？？

食い物、ブランド、コトバ、歌、服、曲、趣味、その他いろいろ
　

### [1281] タウンハンター	2001.07.19 THU 17:13:00　
	
＞りなんちょさん
だ、大丈夫ですか？っていうかそれじゃお腹壊しますよ・・
大事にしてくださいね。同じく僕もこの時期胃腸が弱くて
すっごい気持ちが分かります。先日もアイス食べた後今まで
生きてきた中で一番の激痛＆トイレ（お食事中の方ごめんなさい）
に５回だった・・・あ～痛い・・

＞まみころさん
あ、ありがとう！！うっうっ・・
お礼にWonderful Opportunity（スペルいいのかな？）を
ギターで弾いてあげるね！あと「もう一度キス～」も弾けるよ。
でも分かってるけど、ここじゃあねぇ・・ごめんね！気持ちだけ！

＞sweeperさん
もっこりについて言わせていただきますと（いいのかな～？）、
当時小学生の私には「何だこの絵は？」と不思議でしたよ。
さすがに触らせたりは・・・。
初めて１巻を読んだ時、ユニオン・テオーペのシーンで全裸の
女性が出た時に（あ！こいつはエッチなマンガなんだ！）と
恥ずかしがっていたのを思い出します。

そして月日は流れ、大人になっていったわたしは（いいのか？ホントに！？）
ＣＨを理解したのでした。チャンチャン！（みなさん誤解しないように！）

ま、それは置いておいて、
明日から３日パソコンが使えませんのでしばらくのさよならです。
うぅ・・・

また来週！ 
